咪再帶美國旗同港獨旗出街，仲要定期清理手機，執生保命！

以前有D野做完無乜代價，但今日已經唔同。今日早返嗰陣時嘅行為隨時坐三五七碌。

唔係叫大家放棄，係希望大家執生保命。 唔通係《國安法》下係警察面前仲大叫港獨咁On9

未來遊行一定會繼續出現大圍搜加捕

若搜出有美國國旗、英國國旗、光復旗及港獨旗，係《國安法》下根本咬硬。 而且仲未知法律條文中警方有冇權去查人手機，如果有嘅話大家要更加小心，定期清理手機。

口號係安全情況之下叫下冇所謂，但物件尤其是旗呢D，根本好難快速地Dup底，一搜到真係洗定囉柚都得。
為左執生自保，唔好帶多餘嘅嘢去街

所有要做既野，唔該要係安全情況之下先好做

執生保命之為重要！

咁洗唔洗帶支那旗出街

屌你老母

［71前夕重開求幫推］全民報哨

美國衫

有國旗都會拉 咁好多牌子嘅T恤 着出街都賴嘢啦

連登仔班小學雞一定分唔到「執生」同「放棄」

跟住話我叫人放棄，所以係五毛

《國安法》通過咗之後，美國旗仲大鑊過有裝

咁而家大家平時都習慣執生，唔係下下都帶裝出街

咁唔一定下下帶支代價咁大既旗

做任何行動包括抗爭正常都會係安全情況之下先做（唔想俾人捉）好正常

係明知會俾人咬嘅情況之下，試問大家仲會唔會喺狗面前大叫港獨？？

呢啲叫執生保命，留低有用之驅，而唔係叫做放棄

做嘢代價越來越大，大家要小心行事

係人都知國安法係莫須有罪名
要咬你唔需要證據
點解仲要自己閹自己？

再同佢嘈呢啲嘢冇用㗎啦

而家擺明根據政治立場拉人

你仲同佢嘈呢啲嘢係因為你根據普通法習慣去諗

但而家佢係唔會再根據呢啲嘢黎行事

普通人着呢啲衫一定唔會拉

但你身上有支大美國旗，而又係遊行地區附近搜到，咁係人都知你想點啦。 咁咪咬得lor

周街都米字旗同美國旗衫全部拉曬未

咁不如遊行都唔好出

Tui

兩種睇法都岩
自由唔應該放棄
但帶左就會做炮灰

自問唔驚 有大把錢打官司
或者爛命一條
可以幫手試共匪底線

樓豬正垃圾
旗都無旗支 點叫英美繼續撐你啊
你出黎去行街啊？
影相影到 都唔撚知你支持定反對
咁你上街既定義係咩

岩啦，你呢個講法最公道

自己衡量自己負得起代價嘅程度

做唔到唔做等於「放棄」

事實係做炮灰都唔係香港人人都做得到

可以着印有美國🇺🇸𣄃的丅恤

咁係咪嚴禁賣國家隊球衣啊on99

其實直接逃出香港好過

其實好簡單
大家要知道香港入緊日治皇軍/台灣戒嚴咁既時代
你要保命唔會當面屌鳩皇軍 國民黨

最好舉支國旗咁就唔驚

連登係咁嫁啦
你講咩都有人屌你
自己執生啦巴打

依家好多人都認為立場鮮明重要過一切,一有人提出相反意見就五毛大支膠
頭幾個comment都已經有人屌樓主老母

小弟前排畢業禮,有個淺黃嘅老師問我哋會唔會上台嗰陣舉5.1手勢
最後都冇人舉

睇到呢度一定有班巴絲會負皮我同屌我老母
(呢樣嘢正正係「立場鮮明重要過一切」)

前排就係英華出事,最後都要有人祭旗
如果真係有人舉5.1手勢,又要拎一個手足老師祭旗教育界嘅赤化只會越嚴重

咁當然有人會話「國難當前,份工真係咁重要？」
但係「舉5.1手勢」只係「表達立場鮮明」,而非遊行、罷工呢啲直接可以爭取外國援助同攻擊政權嘅行動

樓主一直講緊嘅係成本效益,而唔係放棄抗爭
「表達立場鮮明」唔係完全等於抗爭

聰明抗爭好重要

講真，你有信心唔驚咪做，但係你唔好屌人淆底先得

唔係個個咁有勇氣

講得好呀 尻行根本冇用

此post已完有大量pr狗 二毛帶風向

帶枝旗寫住 USA / UK
用紅藍白底

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

同意

LM

有一班放負撚 一毛搞分化

正解，同佢講道理冇用
擺明針對你呢啲反政府嘅人

又係度散播愚昧

7.1維園見

味再出街遊行，保命汁生!

真
到下次共產黨話着黑衫戴豬嘴都係顛覆國家既時候
大家都唔好着/戴
聰明d 唔好送頭

最後
光復香港 時代革命

有追溯期，影過你舉旗嘅基本上都危險

好多brand 唔洗開檔

帶 聯合國旗

如果聯合國旗都唔得既話，就聯合國旗 上打交叉， 代表要求 中国要同聯合國分手

到時咪帶支中國國旗去唱起來起不做奴隸的人們囉

好閒姐香港人最識變通

本身係美國人舉美國🇺🇸得唔得？

一於七月四號美國獨立日攞支美國旗上街賀佢生日

所以幾時都話連登仔最愛國最守法

拉

最好就係帶美國旗即拉

越吹越大，中共唔洗散播恐懼啦，有你幫手

明白你想法
但我已經諗唔到幾時應該舉旗

on9

沈生檔chocoolate大把英國旗衫賣